靈能百份百 100 17

師傅

眼濕濕
師父谷眼淚
龍套個喊樣

師父 龍套